[貿易戰] 有冇人覺得Benz雄單野好鬼？

琴日好多人講美國封殺華為，結果就爆Benz雄單野出來
唔通支共想轉移視線？